Fact checked 同 利申：非打手

兩者都係一樣
利申先 非打手
Fact checked